直到你成功之前 所有付出都冇人當係付出

如題
每個人都係結果論